劉淑儀： 民主派因為初選被捕是合理

幾時去拉埋啲民建聯？